[Cult片式冷門動畫]18if

因為第九話岩岩一次過追返，發覺套野癲得黎幾岩我胃口

如果你平時鐘意睇cult片或者接受到Eva動畫最尾果種亂既話，可能都會好鐘意呢套咁特別既動畫

不過如果你係好執著作畫既話就算喇，事關套野大部份既作畫都同劇情一樣咁癲，亂鳩咁黎

另一特色係每集既監督劇本作畫都係唔同班底，所以每集風格都可以好唔同，雖然犧牲左連貫性，但就每集都充滿驚喜，事關睇之前真係唔會估到佢會搞乜鳩，都係樂趣之一

值得一提既係音樂做得好好，無論係BGM，OP定係每集都唔同既ED都有返咁上下質素，值得大力推介

copy and paste 介紹返:
日本遊戲廠商 mobcast Inc. 旗下開發的手機遊戲《18 Dreamers》改編而成的電視動畫《18if（エイティーン・イフ）》，將於 2017 年 7 月 7 日起在日本撥出。

本作的故事背景起始於一種名為「睡美人綜合症」的狀況在社會蔓延，玩家需要深入不同的「夢世界」去了解並克服、打敗女角們諸如「貪吃、逃避、焦慮…」，等等現實生活中的心魔，最終讓她們化身成為女神幫助主角解救其他的女神。而由於舞台設定在夢境的關係，遊戲當中會出現一些熟悉但又異常陌生造型的角色，或者造型、畫風迥然不同的獵奇現象，可讓玩家一起發掘討論。

OP

第三話ED「夢恋花」- 杉崎佳代（CV:田村奈央）

第七話ED「too late」- ネネ（CV:水瀬いのり）

第九話ED「ツバサ」- 美咲（CV:新田恵海）

我覺得幾高汁... 集集ed同畫風都唔同
男主唔係正義撚

雖然唔係每一集都鐘意但果種拆禮物既感覺幾好
第二集

第二集好爽
不過最鐘意係 然后所有人都不在了
之後就係初戀魔女

最新個集又痴左線

暫時九集入面最鐘意: 9 > 7 > 3
第4同8集其實睇到有D一頭冒水

當cult片咁睇個觀感就fit晒 歌又好聽

新一話又睇到r晒頭

ED全部高質，如果隻專輯有埋插入歌就正

full ver 版 tsubasa 好撚正

pish

小眾野真係冇咩人睇